你班連登仔

點解你地可以咁戇鳩咁有創意
你地令我生活多左好多歡笑